葵盛西邨8座一層44個單位

屌打左私樓龍床盤

葵涌山頭全部公屋+唐樓，然後仲要有兩間酒店用黎隔離

好撚多白卡佬住

其實有啲新公屋都有近40個單位
而且樓高40層，差唔多成2000戶係一個大廈住

一棟公屋隨時等於外國一個小鎮嘅人口

個密度認真誇張

呢啲咁高密度傳播得好快

近十年為左做靚公屋興建量條數
最近啲公屋專出1-2人細單位
加上不能發大樓面可住面積
牆有咁薄得咁薄
樓底有咁矮得咁矮
40層公屋隨時同旁邊廿幾層私樓差唔多高
做成啲新公屋成個巨型怪物咁

好多舊邨1-60室俾你走通啦
好出奇咩